旺角嘅手足 你地係邊啊？

比人踩到上心口
人的都無隻你地搞乜？！

朗豪坊？

麥花臣都冇人既，仲踢緊波

MK友唔笠水下話？

啱啱經過
好似平行時空咁
飯照食街照行

彌敦道亞皆老街比較多人 目測未過千

過尼花旗

係，但我不停見到有人帶哂口罩係出面行黎行去。

大家都唔知邊到集合

旺角人出黎未

人呢？

彌敦道！ 花旗！

唔係朗豪坊咩

有人吹風彌敦道沿油麻地方向行

好撚塞幹

出左彌敦道先

車

成堆人去緊油麻地wor

啲店舖都已經落晒閂，但係冇人聚集

已經霸左路

攝衫啊手足

彌敦道約400個人

搭緊地鐵嚟緊

勁少人

Tvb剛才18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者，大家攝褲呀！快通知手足！！大家小心！